平安夜蘭桂坊人流不多 大部分餐廳不滿座

平安夜蘭桂坊人流不多 大部分餐廳不滿座

今晚是平安夜，中環蘭桂坊的人流不算多，大部分餐廳都不滿座，有幾間連一半都坐不滿。每年都會到蘭桂坊慶祝聖誕的林先生說，今年氣氛比以往遜色，人流較少、店舖的裝飾亦不如以往，又稱今年的聖誕願望是世界和平。同行的張小姐就說，希望過去半年不開心的事快點完結。到蘭桂芳慶祝的謝小姐說，今年發生好多事，因此她的聖誕願望是希望新一年每個人都會比今年開心和平安。她認為今年氣氛較往年差，有朋友表示寧願舉行室內的聖誕派對，都不會到蘭桂芳慶祝。蘭桂坊一帶下午起已陸續封路，中環站有數名防暴警員駐守。在蘭桂坊外圍、威靈頓街十字路口，有數隊防暴警察分批巡邏，部分手持圓盾戒備。蘭桂坊內則有大批保安駐守。

2019-12-24 20:51:16

大家知乜事啦，24號客量睇都知有幾多人

推

多謝班恐怖分子啦

無人搞都無人 證明乜野

勁少人

快閃！！！

謝小姐說，今年發生好多事
謝振美老婆？

今晚沙田夜晚都無乜人

唯有今晚去老蘭消費一下

藍絲仲唔去幫襯？

陰公囉， 點交租

並唔係無左大陸人，係香港人少左消費

又到聖誕 掟個tg你嘆

最衰正苦，黑警同奶共盛智文

未夠夜掛

TG ?

要去塞老蘭呀

個個街口都有green object
又開哂廣播
咩mood都冇啦

我記得老蘭奶共架嘛
之前萬聖節都話多謝黑警

無所謂啦 最好蝕死老蘭班藍絲

快啲尼老蘭慶祝啦

12月24、25、26，LKF約定你

好事 攬炒